每次聽農夫d歌都會眼濕濕

人越大越感觸
每次聽都眼濕濕

邊首?

好多
例如重新找到你
奇績
返老還童等等